有冇人知呢段黑警打人片係咩事？

唔知係咪今日，就咁睇條友右手好似拎住啲嘢，不過未知前因係點

似係港島地方

似有刀

呢兩年慣咗打到自己爽晒先制伏
對面都冇反抗唔郁，都要打多幾吓先制伏
支棍有幾長啫，埋得去打都差唔多距離可以制伏啦
都係嗰句，放寬咗嘅額外權力係唔會收得返

推

呢個post多啲人

香港警畜再話你聽狗棍係對住無反抗的人用，仲要有咁大力得咁大力

司法人員遭電話騷擾及恐嚇 兩名男子被捕 警將交代案情

都幾勁 打左佢幾下都仲企定定係度-1 -1咁

跑馬地？

死頂？

打到棒都斷, 仆街下下全力, 真係痴線, 佢地又係無罪